小眾牌子打手係我

AMD: 一半價錢 雙倍享受
Team：Ram 大大隻 又平
Palit：連登窮撚Galax/ HOF既老母 唔用先傻
Asrock：高級抵用
Cooler master：AIO水冷效能好 平對家300左右

不服來辯

窮撚先好入
用錢佬用番全套ROG

有

CM cooler比狗用

Corsair Nzxt Antec Deepcool都出過事

唔好copy and paste
俾啲proof

出事率既問題

聽連登既人講？

自己上巴哈啦，成版都係啦

gigabyte 終身 black list
買左佢塊板 半年燒左
display card 一年又報銷

呢個岩
不過Aorus 未用過 好似幾吸引

Hi人類最好既朋友

CM同ASROCK都小眾
無嘢呀

都好過弱智

哇 連登原來有人用？

aio水冷本身on9
要平應該用deepcool

要平應該用ENERMAX 240L
450HKD
TIER 1 效能

deepcool新野有防漏減壓 值得期待
講到尾咪又係cm代工

除左最後個句其他全部同意

aio買eisbaer

有眼光

太貴

顯示卡 inno3d

差唔多啦 銅排 之前見amazon特價計埋運都係1100鬆d 360排

冇RGB又少左30%效能

天揚
colamax
powercolor
magic pro

Asrock 3年壞兩塊 雖一好處係砌機賬面數少d

壞過一張palit 980ti

我自己冇fd試過壞煙佬的，但佢散熱差，特別熱就聽得多

trueee

用過ichill未

ichill去到9系開始回左塘啦

ML360R效能屌打CORSAIR NZXT

我就係用緊970ichill

CM算係咁 不過一體水

呢d係近一兩年嘅恩怨，我塊5年前asrock仲用緊

AMD另外ram我用geil 都係抵玩之選

呢個牌子唔係出名難搶到咩 巴打你入左幾多條

好難搶咩我2 pack DDR4 3000MHz 16GB(8GBX2)
夾埋32gb

geil 都要搶？
你話hof就話姐

hof又係癲 嗰時ram價炒到傻
3200mhz 8*2賣900

我仲用緊H61-U3S3
整過兩次
一次針腳彎一次係lan位個邊壞左
之後都冇野
如果再壞就成部換

佢有隻係要搶因為同MHz 同CL 比其他平btw 我都係買G.SKILL

跑車牛呢

真係撞手神 我塊h67m-ge比左個親戚細路做功課文書用到依家都未壞

我果部都係文書機，會唔會就係因為冇乜壓力，所以唔會壞？

我用黎打左幾年online game之後換機先比個親戚做文書機應該唔關事 真係撞手神